唔想有肚腩應該戒糖定戒脂肪

未夠中年肚腩好7

糖會轉化成脂肪

戒咩都好，做多d 帶氧啦

落多幾次街，咩撚都唔洗戒

戒嚴

男人老狗戒糖戒脂肪包你人都癲

食小啲澱粉質加小甜？

兩樣都戒

介糖，脂肪都要吸收但適量。有啲維他命只溶係脂肪唔溶水，同埋有啲good fat都對身體好例如三文魚有omega3

介糖

應該睇你個飲食習慣出咩事
未必只日前關一樣事

只關一樣*

冇錯, 脂肪自然會be water